真誠睿智黨性至少三缺一 自由撰稿人 - 范克

節錄

真誠睿智黨性至少三缺一
自由撰稿人 - 范克

蘇聯時期有一個笑話：上帝賜予人類三種品質，真誠、睿智、黨性，每個人都只能有其中兩種。人如果真誠而睿智，就不可能會有黨性；有睿智和黨性，就不可能會有真誠；有真誠和黨性，就只能夠是個笨蛋。

特區政府動用緊急法押後立法會選舉一年，特首林鄭月娥稱有關決定非政治考慮，又指不是因為怕輸，而是以市民健康為基礎，亦有民調支持決定。但香港民意研究所近日公佈的同類民調顯示，有55%的受訪者認為選舉應該如期舉行，跟林鄭暗示有民意支持押後有所出入。

回顧7月開始的一連串政治打壓：。。。。。。。

剝奪港人政治權利

。。。。。。。。被剝奪的政治權利，卻不會輕易回到香港人的手上。

《基本法》第26條明確指出，。。。。。。。。。。。。。，一切都清晰而且明確。

在DQ候選人和押後選舉的消息公佈後，。。。。。。。

實在難怪美國國務卿蓬佩奧會認為，。。。。。。。。。。。。這反映立法會選舉押後，並非如林鄭所言是因應疫情，而是早已經策劃好的一場戲。恐怕疫情和人命傷亡也不過是劇本的一部份，而更多的戲碼必會陸續上演。

范克
自由撰稿人

蘇聯時期有一個笑話：上帝賜予人類三種品質，真誠、睿智、黨性，每個人都只能有其中兩種。人如果真誠而睿智，就不可能會有黨性；有睿智和黨性，就不可能會有真誠；有真誠和黨性，就只能夠是個笨蛋。